分手後有抑鬱 點算

無食慾 一日一餐 仲要都係幾啖
唔想出街 就算出 都想番屋企發洩下喊下
成日都想喺張床喊
做咩都無精神
就算好中意行街 兒加都唔想行

你可唔可以陪多我一段時間 再慢慢離開
我唔想有精神病 有抑鬱

好正常 當初我同ex 分手都係咁 過左唔知幾耐先冇事 加油呀

你要做嘅野就係充實自己嘅生活嚟忘記佢，唔係話因為忘記唔到而冇動力做野

個問題係連充實自己嘅動力都無 咩都無興趣 不如你search下抑鬱係點先啦

以前分手都唔係咁 唉

你缺乏嘅係一個藉口，畀一個藉口自己去做野，咁就得

Watch it seriously, you will know what I mean. Depression is when you don't have the motivation to do anything and even get out of the bed.

當你淨係想同佢講野 佢就問 你講呢啲做咩 關我咩事 佢根本就唔明 我究竟有幾衰 衰到你要咁絕

我知你冇動力，搵個藉口畀自己，逼自己做野，明唔明？同frd出去做下運動行下山，明唔明？

仆街冇睇名

過一排冇事啦

咁佢同你講咗分手，理論上係唔應該搵佢㗎喎，就算搵都唔會係咁快搵佢

咩都係理論上 follow the heart

有啲難 成個人癲左

如果搵到藉口就唔會無動力啦 係連同fd whatsapp出街都會唔想

就好似如果有陣時冇動力唔想做功課，逼自己做嘅藉口就係唔做會爛grade，人直都係要藉口先有動力

可能你想搵佢但佢唔想呢，又或者過一排先呢

番工番啲勁忙勁多野記既工就會好快忘記一切

on9 仔 曬埋啲時間 又傷害自己身體

過一排你唔好後悔

唔通過一排佢會愛上番我咩

去睇醫生

你地過一排可能會平伏啲，可能佢驚尷尬呢

搵個社工/心理醫生傾下計,再等佢診斷你係唔係真係有病
我之前又係分手之後半年入面都不斷有情緒問題 之後去左搵學校D駐校社工見完有好左,之後refer左我去睇心理醫生

以前成日好想番工佢會去接我放工 星期一第一日番工 好想佢接呀

有d咩要平伏 平伏係咪可以重新開始 一排又係幾耐

解鈴還須繫鈴人

呢d唔係抑鬱症
你走到出黎就無事架喇 唔好沉醉係舊時
move on

試下做運動

我經歷過
如果你怕有抑鬱，你行出第一步！
嘗試同人傾多計，傾完咪喊！

我之前想過死，所以我身邊有朋友做輔導，我主動搵佢傾計！好多人話時間幫到你，但坦言如果日日坐係度，時間係幫唔到你

加油！

超出每小時發表主題數量上限，請稍候再試

另一個朋友分享比我，承認好多感覺係必經階段
即使我今日睇返，我都感受到當日嘅痛！

已經好唔開心 好無心機
仲要逼自己做呢樣 做果樣
平時已經逼緊自己去番工
我已經覺得抖唔到氣

其實明知而家做嘅野浪費緊時間
但完全冇動力去改變

以前我會諗好多方法或者捱夜去改善自己生活
但而家每晚我只想快啲入睡 咩都唔洗諗
最好唔好醒

就算錯過一次又一次嘅機會
我都已經冇能力再去做啲咩

而家係會諗人生好漫長
幾時先可以快快趣趣過完

片段好好。。。正經歷緊rebuilding 的過程

自己比片段更嚴重 但慶幸天有眼 我終於都到rebuilding renew

是要非常大的決心和信心，要享受single life

我明啊，我半個月前分手，分手頭幾日做咩都冇心機，完全冇胃口，想無時無刻訓係張床度。一日食一餐都唔覺得有咩問題
想返工分散注意力，但無時無刻都係諗起ex。過幾日好返少少，一諗起以前又頹幾日
真係好掛住ex

樓主男定女?

我有少少分別 我係突然發現真相大受打擊一夜夢醒

計埋嘈交 冷戰果排
我已經頹左成個月

唔好唔開心啦 黎傾下計啦 睇下會唔會好d @Mrhapppy

實情係你愛佢 但佢唔再愛你啦 唔好再諗咩解鈴還須繫鈴人 幾多失戀既人都係靠時間靠自己好返
你都會做到 就算你再點抑鬱 佢都唔會返黎
如果真係有抑鬱就要去睇醫生 等佢地幫你 抑鬱可大可小 唔係你自己話係抑鬱就係 希望你快啲走過呢段唔開心既經歷 加油！
Btw分手唔好覺得自己唔好 你值得擁有更好

抑鬱係唔想同人傾

我同佢連冷戰都無 因為每次嘈佢都淨係識講分手

其實咪等同用分手威脅你，你就唔好理佢啦

過一排就無野

利申 過來人

但我真係好愛佢 從未試過對一個人咁好 如果以後再拍拖 我想我再也不懂對男朋友好 好傷心

冇得救 我都係

我都試過分手 真係好depends有幾愛佢 如果認定左對方 真係會好傷心

我都試過
果陣一個月瘦左十磅
當堂fit曬
之後再失戀都瘦唔到

已經好瘦

試下認真睇下大家嘅意見😼

好似早排嘅我.....
真心只有時間沖淡
搵多啲人吹水會好啲

唔想俾屋企人知

搵人吹下水

會架！
但視乎你自己想唔想走出尼個困境
第一步你想
第二步你分享
第三步你不斷分享

真心加油！

尼度都好多人同你傾💪🏻

我拍左兩拖
終於前排散左
俾佢迫到痴線
冇減肥都瘦左5kg
等緊見社工同心理醫生

我真係唔想同人講我有咩唔開心 除左佢
唔好再叫我搵人傾
就算對住best friend都唔想講
好多人打俾我text我 我都唔聽唔覆
完全唔想
我都唔想
控制唔到

相信自己會Renew 到！
我都係咁同自己講！

時間可以的

咁其實真係冇乜人幫到你喎，你不斷抑壓住自己會好辛苦

我拍了七年半，已經打算結婚，突然被通知分手，年紀也不小了，當時諗起自己就咁俾佢毀左一生，一樣超痛苦，但時間會讓傷口結疤。無謂為條hihi 折磨自己

星期二係我地9個月
上2個月都無慶祝 諗住今個月慶祝下
令大家開心
Book左佢想食嘅餐廳 食beef wellington
買左禮物 寫左card
兒加就只餘下我一人過

佢幫到我

以前拍3個月拖 用了3年時間
這個我認定是終身伴侶的人又要用多久呢

分左手幾耐

就快三個月，我是較理性的人，不會浪費時間為唔愛我既人傷心，所以recover 得算快，當然偶爾感覺孤單時阿愁會出現，不過都係迫自己要對未來有希望，要對自己有信心，要愛自己。

記得剛分手時，都係唔想食野唔想講野，但我會不斷text 朋友陪我傾計，同一樣野講一次會痛，講廿次都會痛，但講到一百次，你會知道痛苦感覺原來已經淡左好多，會淡淡然面對無常。迫自己食野，因為知道唔食野唔得，一啖一啖迫自己將碗飯食晒。

會唔開心到想嘔
食左都嘔番出嚟
好想佢會關心下我

陪多你一陣佢都唔係真心想陪
格硬留住人都冇意思

真心比半年時間自己
想喊咪狂喊 喊到攰咪訓 訓醒咪喊
有一日你會喊到攰 唔想喊了
會無事的

記得有一日，我再睇佢facebook，佢竟然仲可以將同朋友去玩既開心相日日upload，我就明白，即使佢講到分手係無奈既決定，但佢其實都係一個hihi，佢無傷心過，仲可以好開心咁去玩。我就知道，這個人，不值得。

即使提出分手那方講到幾唔願意幾偉大，但佢地只想扮聖人，掩飾自己係衰人。

所以，佢係唔會關心你死活

如果要維持半年都係咁 我諗我一係去左青山 一係已經死左

半年只係比自己既期限
利申過來人 依家三個月 痛苦既感覺淡左好多
樓上巴打講得好岩 同人講 講一百次就會好了
唔想搵人傾咪上黎開post囉

我真係好掛住佢 好想攬住佢

我地都明的 掛住咪掛住 好正常 但唔好再搵人了 加油

一路以嚟 除左男朋友 我覺得佢係我best friend係我樹窿 因為有咩我都第一個同佢講 唔開心又同佢講 所以就好似同一時間失去左3個人咁

對啊，最親密的愛人，屋企人都無佢咁清楚你，失去係難受的。雖然你話唔想同人傾，但你係呢度開post，已經係自救第一步啦。

喊已經成為我每日都會做嘅野

同 路 人

哭乾後便要重新上路

唔好為咗一個寧願去clubbing都唔要你嘅人傷心咁耐

總有一日 佢玩夠 會需要一個穩定,對佢好好嘅女朋友

好想對着他哭

Pm我

到時就算你未拍拖佢又搵返你，你都唔好接受返佢

其實佢最近幾個月都間唔中令我唔開心 我生日 佢親口同我講一句生日快樂都無 生日前果晚我嬲到喊都唔理我 好多次鬧交 我每次都係道歉果個 我仲試過淋雨震住等左佢一晚 每次出街唔送我番屋企唔緊要 但最起碼問一句番到未都好
我好傻 我係好hurt 但我忍 因為我知道失去佢我會失去埋自己 因為我真係好愛佢 好想佢知道 一個女仔對佢咁好 唔容易 最好最愛只會係對一個人 亦都只會得一次
所以 以後 還要我怎樣生活

這輩子 我最愛的人是你

聽吓歌 睇吓AV 打吓飛機

記住，佢唔值得擁有你，分開對你嚟講係解放

佢咁差，仲咁留戀做乜鳩？
又要憎又要鍾意
你自己都唔知自己想點其實我地幫唔到你
我地講乜都冇用

我都試過。
盡量唔好比自己得閒
同埋
下一段感情出現
就知以前d 仔幾廢

我想俾佢擁有 唔係解放 係折磨
聽日第一日番工 好想佢會同我講加油

又愛又恨

下一段感情 我也不會對對方好好 因為不是最愛

你都係想乞句加油啫，加油啦絲打

淨係想佢講

差唔多姐

佢去左飲酒 希望佢唔好飲咁多
好掛住以前佢醉左我可以照顧佢

我幫你囉

點幫